生仔10級痛點解唔打麻醉針?

打咗咪企痛分娩

醫學院需要你呢種人才

麻醉左點咇？叻仔

樓豬小學畢業未

唔痛咁生仔同痾屎有乜分別？
咁不如唔好生，痾屎算啦

你出世果時支麻醉針打左落你個頭度？
搞到而加咁醒目仔

巴打 咁都比你諗到
突破左咁多年黎生仔存在既問題
你IQ應該同霍金應該有得揮
巴打仲唔快D將個方法分享比咁多間醫院知道

20世紀醫學大發現

如果打左麻醉
咁個老母第時就唔可以用十月懷胎balabalabaa...咁辛苦balabaala.....去比說話你個衰仔聽

如果麻醉左仲可以自由活動什至去用力必個b出黎, 仲算唔算麻醉? 應該叫痛覺移除

無痛分娩講左十幾年啦

點解全世界既醫生一直都諗唔到

發唔到力 出唔到世

麻醉左=無知覺=無力生出黎
咁就直接開刀啦

噏乜撚呀屌你老母

麻左點用力

叻仔,咁都諗到
香港醫學靠你啦

又一可造之才

其實做乜都打支麻醉針都得啦咁

食必理痛

開刀咪係囉

想自殺又怕痛嗰啲人又可以啪返支先

其實有啲止痛都會係背脊果度打啲麻醉針減輕少少痛
但會令陣痛感覺減少 難啲自然生

好似係

打背脊果啲叫epidural，打左之後就會減輕左好多痛楚但係仲可以發到力生仔，啲人怕痛又想自然生就會打呢個

ching腦部麻醉

樓豬智力驚為天人

打完麻醉就唔洗十月懷胎？

真心嘅 用大麻

好似會比你吸幾啖笑氣

要十一個月

應該得
因為未麻醉埋右

政府需要你

開心大發現？
利申：生過

點解兩個英文都爭咁個字母....

無痛分娩真係打麻醉針架喎

打咗麻醉針咪可以開刀囉 力水都慳返

笑氣無乜用
都係畀錢做無痛啦

HKU Medic School welcomes you

Don't come to the one in CUHK ok?

老老實實可唔可以打落塊閪皮度先？
嗰個位會撕裂但又唔係用力位

一早就有啦 樓主google下先出post啦

嗰個位痛到唔會覺得痛

打感覺神經 唔會影響運動神經 所以會照樣生到仔

點解咁辛苦要自然生，閪又鬆又辛苦

開刀有疤

20?

我係老公都揀有疤

樓主00後

醫學奇材

唔打針之外仲要剪大個閪窿之後聯針

而家技術咁高疤都唔會好大條好明顯啦
剪閪真係不了

諗起都打冷震，係剪胎盤定剪西

你老母就真係痾左你舊屎出黎啦

西唔夠位出就要剪西
亞洲女人西比較窄剪西應該好平常?

依家21世紀

屌，唔洗介紹，剪閪兩個字都頂唔順
雖然話唔剪閪有生命危險

我老婆都剪咗，話剪嗰下唔痛，生完先痛
佢吸笑氣吸到生嗰下先停

我生果時有笑氣有剪西
剪冇感覺 但笑氣好似吸毒咁吸到神智不清答唔到問題

拎硬諾貝爾

會神智不清但都係好痛

個姑娘仲串鳩我 大佬你想我點答問題

人地問點解
上面班柒頭就衝出來笑鳩人地
你班柒頭真係知點解唔打咩

其實有 會打Local anaesthesia 落去

為釣而不為魚

加句點解大哂咩
你問啲真係有討論價值嘅 絶對歡迎
問埋啲濕鳩嘢 就抵比人屌喇

補充 如果要剪既話

條友都係無撚腦

樓豬好叻叻
一言驚醒

麻醉針係陣痛n個鐘之後入產房先打
所以都係要痛左一段時間先而唔係有打麻醉針就成個過程唔痛
同埋聽人講話醫生唔建議全身麻醉 會有一定風險
通常都係半身

連登終於出到一個婦科聖手啦

剖腹全身麻開刀肚低D，焗部麻閪生有機會剪閪。

因為呢D料好易GOOGLE到

打起仗上黎個個市兵一人一支麻醉針 個個都唔怕痛上場屌死曬所有人 如果樓豬係獨派香港一早獨立左

樓主試下係麻醉左嘅情況下屙篤便秘屎比我睇

你條廢柴係咪唔明咩叫麻醉？

我都諗過呢個問題

小學果陣

今次真係幫唔到你啦惟巴

笑到仆街

好明顯你呀媽生你果陣打左麻醉針

樓主有前途

仲以為你叫樓豬跟霍金落去一齊研究

打lumbar puncture 做局部麻醉落去sensory 個邊

其實係一個好有趣嘅問題

見到呢個廣告

好叻

靜啦，冇人想知呀

咁醉咗用唔用到力

唔知喎 求答案

你老母生你嗰陣就真係應該打麻醉針

麻醉咗點用到力 同經血管打對bb都會有影響的。

樓主真係柒到要鑽返入伯母個閪

Btw記得幫伯母打麻醉針先